(風夏ost)哇diu 竟然搵個咁既聲優配風夏去唱歌

不過又唱得幾好聽

Ching sick野